馬國明同惠英紅 劉凱威 張衛健 的士陳 唱歌為中國打氣

《坚信爱会赢》武汉加油，中国加油

佢地唱完仲大叫武漢加油中國加油

對馬明好感大減

原來好好先生加連登仔都係認為自己中國人呀

屌 入去3秒內停左佢然後 report 佢就好啦